【武漢肺炎】撐警劉亦菲《花木蘭》挪威上映 最新票房收874美元

武漢手足姐

Wuhan wulan

諗住係咪有人打漏咗個萬字，吖點知真係連港紙一萬都冇

化到個妝成個紙紮公仔咁
花木蘭係恐怖片黎？

我以為係網友改圖

我都諗緊歐洲人唔係咁bad taste啊？
點知

拍嚟無人睇 好唔環保
要讉責

燒錢排放好多溫室氣體how dare you

挪威

中國毒病打低中國電影
要怪邊個？

怪美國
所有野都係美國從中作梗

CHINK CHINK

講講下又覺得幾似

太多鬼佬迪士尼死忠
好難蝕錢